G20攬炒團隊! 可否在香港落最後通牒頭版廣告

內容
1- 最後通牒,必須回答五大訴求
2-撤回送中惡法 （是 或 否）
-撤銷對義士的檢控 （是 或 否）
-撤回暴動定性 （是 或 否）
-設立獨立調查委員會 （是 或 否）
-雙真普選 （是 或 否）

請圈出以上答案，並將答案上傳於你的網誌

簽署___________